我直入元朗 你卻在網上看

警黑好撚喪

借位一用

投訴之都就是香港，低成本報仇活動
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]